[5星勇咪又係贏] NBA 2018-19 Playoffs 討論區 (19)

無人開？

10am 勇士g6

黑八

下次開po#1可摸以貼返呢啲

官網 :

坦克大戰

數據/球員人工網 :

NBA news/rumors :

WOJ大神

NBA Draft :

NBA Full Game Replay :

LIVE LINK :
(Reddit好朋友 非常推介*)

其他NBA 討論區
Reddit:

Hupu(虎撲):

留名

Hupu啲箭迷已經吹到好恆話食硬勇

唔撚睇，直接睇勇飛game7算
反正照勇今季走勢輸數好大

勇今日贏硬

打大飛都咁狼狽
好難俾信心湧啫

大飛其實都未算渣掛
中期冇咗隻Harris 重組完係第8
但係個人感覺有456 實力

喂 隱青合金屬 係咪嬲到訓唔著

主要係po係球星戰場
大飛得Lou will半隻星
好難怪被睇低

唔睇好火箭, 太倚賴3分, 中投全空白, 人地lou全方位無死角

大飛上呀

其實每一件事都引證你 甚至係一個溝唔到女日日捕係玩具Post既可憐廢青
好簡單尋日我唔記得quote你 你都秒回咁制 又驗證到你成晚嬲到仆街 浪費幾個鐘捕係到

喂傻閪 你冇朋友冇人生冇女既咩？ 應該真係冇
你既價錢觀同娛樂咪捕係到傾玩具 以抽人水為樂 你唔覺得自己好可悲既咩？

你仲要assume我完全冇野做 同你一樣要無時無刻同上黎同你嘈 我操肌既早訓好正常 仲未講要返工 訓咗就係驚咗你 你話你幾on9幾毒幾無知

其實我都講中晒你既人生 你鐘意日日十幾個鐘捕係個post到搵滿足感我阻你唔到 我依排真係忙啲 想Jer你咪Jer你 同你講多句啦 有時睇咗你回覆隔離有朋友咪唔覆住囉 oh sorry 你應該連朋友都冇

做乜鳩

燈緊啫
刺po常規都做到而家

harrell 都算係半粒星嘅

youtube 條新例後撤步係咪收得皮

都幾長氣

咩新例?

今次希望同市光榮
jerry west 真係好撚勁

然後就有人拎 regular 3比1出嚟

證明湖人出品既人，遍地開花，去到邊都咁勁

上年都打到七場，今年harden 超進化到咁嬴到勇士真係唔奇

btw 大家點睇聽日76對龍？

一切 都要睇Looney造化
呢個系列賽贏唔贏就睇佢

龍啦 76打羅網都係屈emb先贏少少

嘩今日生命石starter

又想燈死龍

ok我接受兩種方案
a) 龍大炒76, or
b) 76大炒龍

我想Lin有得上

近年都係走咗先勁嗰度死

極限小球陣

生命石唔係已經半廢人咩

湧又學雀咁守佢step back 唔知得唔得

6尺7 pg 都小咩

jazz 內線有gobert 頂，勇咁守既話真係比harden 輕鬆上籃/draw 到你傻

本身想唔睇
依家咁樣搞一搞又想睇喎屌
你話一個唔該出生命石屌打咗大飛
箭會唔會嚇到瀬屎

💩

VIU TV唔撚播

Curry klay 生命石 KD Green?
留名睇kerr死

結果係點都好，大飛都係最終贏家

場場50分+都似
淫KLAY 邊守到HARDEN

今年勇狗真係呼聲最低
表現垃圾到
手感狗又成日失蹤

但佢打sf搭259 pf

點解勇咁強大，有啲人仲要開燈

湧都冇分架啦

輪住守囉 車輪戰消耗佢
klay 259 生命石 2菇 mckennie
比人switch 有looney curry

其他個啲都係站樁嘅啫

仲要守EG同CP3
CAPELA

我屌
想睇波然後屋企wifi虧咗
靠大家文字直播

插線啦

手機data

準備見證黑8的誕生

冇啦 冇harden就冇capela
eg cp貼住三分線守囉 魔球冇mid range
過咗就籃底等

湧冇第四個人可以穩定得分
註定收皮

已經比屋企人搶咗
做細嘅嗲都唔敢嗲

今日本仙帶勇士 已經沒有輸的機會了
大飛88

問隔離屋借wifi 啦

睇下你係唔係咁勁先

廢鳩真心唔留得湧
已經自我膨脹得太大

正路都跟湧啦

弱化病西

上場我撐大飛的

變陣, 李雲斯頓正選

猁雲史東 start

一嚟就五小

Btw作為仙人有冇av code推介

好想要癲狗

大飛精神面貌唔錯

依家mark green

新仔眼神有D火

李雲斯頓麻麻

遲d搵套精選比你

證明76放走沙文係on99

SGA

攞好d reb

準備勇狗搶7了

想贏就出多啲looney

生命石廢撚到

生命石完全唔掂

好撚廢

259 又要爆50分CARRYT

生命石

其實可以即時退役

hupu文字直播

癩狗

廢CUR雖然呢個SERIES係廢到嘔
但都未至於打後備

kerr係咪要怒扔戰術板

PB上撚曬力

呢個陣打唔到太快 不如換李雲換伊古好似好D

r多冠先啦

呢場打到大飛以後唔敢入po

癲狗,bradley,smart,holiday, dejounte murray
你地會點排

佢啲防守真係

屌啲哨 唔係好對路

湧咁嘅陣，中路空到pk
癲狗 SGA 兩個入佢地中路

出埋iggy點頂大飛啲bench

賴？

唔係咁易既 葉師傅

同快艇打小球無著數，艇仲有Harrell🤡

唔覺

warriors

下

個底唔係好夠打喎

正常雞
咁都拗應該未睇過雀箭gm 3

就係咁撚易

廢鳩1-2年前就唔會俾人咁易入
但佢今年hea到pk

勇士玩夠分數假希望，直接玩場數假希望

大炒到

要比黑8了，跟住解體？

湧中曬計

淨係因象中勇船呢個series偏緊

湧D pick

點解要咁玩生命石

廢鳩呢下阻撚住kd

阿歷山大

未睇end game 心不在焉？

己經10分
一輪勇

放十萬個心

垃圾KERR諗住雪廢CUR依家都係死死地氣要出返

燈

點打箭呀呢班野
咁嘅態拓都撚唔贏啦

要廢鳩守SGA 係咩玩法

上半場輸=贏
上半場贏=輸

廢鳩今年好撚hea

sga 真係好正

廢CUR AND1

關鍵啲濕鳩戰術好搞笑

銀仔FEEL到廢勇唔對路即時叫球証做野

生命石飛九仗遠好彩有KT幫你咋

sell 得好姐，頭先癲狗都draw到curry

如果真係一輪勇 咁勇柒d定okc柒d

話左啲哨唔對路架啦

睇波係睇一場既 dont worry warriors

wa poki 咁都上到電視廣告

輸兩場已經同okc一樣柒啦
不過啲球星冇殺啫

咁易咩

okc三年 好難比
更何況冇呢個如果

Okc唔柒喎 係龜柒

bad shot

兄妹

一定勇啦
5星 黑8 冇人估會輸
係冇雷串柒柒咁姐

money weather又黎睇

湧士輕鬆到呢

無啦啦出高位夾擊

廢鳩

廢CUR傷埋

呢d咪質素既分別
比你大飛贏兩場開心到佢地贏埋第三場重得了既

反撚超

個 screen推鳩人咁鳩屎既

癲狗

timeout未

lou 今日冇料到喎 咁快收皮？

大飛跟廢勇玩0防守輸鳩硬啦

勇啲半moving pick

咖喱真係好廢, 射極都唔中

259一節15分

大飛三分再把握唔到點贏

作客先有貸

重要輕鬆到仆街

kerr係咪想kd廢鳩打40分鐘

名叔又咁早爆

我就睇你MIKE CALLAHAN今日點玩野

勇士已贏！一定睇大炒

Lou比人trap死了

比哂25打算啦

出門口找卡數先

今日勇士個態幾好

識ball 本仙今日領軍

pps la

我都出咗門口 飛的去最近嘅frd屋企睇

勇士唔係有259真係死鳩硬

咖哩係咪傷左？

呢樣真

麻麻地虛擬交易
大學畢業4-5年張卡都係今次買end game先碌

廢鳩空撚晒都唔射

daymond green d傳波好好j

259下場, 大飛都防唔住

巴打屋企轉木取火?

廢鳩dllm

一肘打頭

咖哩傷

廢鳩已經9籃板

curry

廢CUR己傷
勇玩完

我去茶記先會用現金

Curry又傷

只係俾錢上我唔鍾意信用卡差人錢嘅feel
同比較鍾意俾現金

green第一節射左8球

pps方便喎 咩bank都得 link 去找數就搞掂

curry傷咗
勇

箭狗二輪打湧有so啦

咖哩傷咗，益埋火箭

比人又拉又打都冇人吹

吊, 259唔打算抖

Curry傷咗咪照贏，無有怕

我一定都吹捧259 Fmvp湧大佬係實至名歸

係啲我湧發老脾係要credit 隻垃圾順境手感仔

仆街 岩岩打緊字冇睇 好傷？

收聲 入去扮下野姐

curry仲打唔打

件衫濕左,去更衣室換件衫姐

喼s

上年cp，今年咖哩

25真係穩定場場有貨交 打final邊有得唔比佢

Kd 證明自己

無lu curry傷埋

我勇唔會輸既

下年見，bye

點傷法？扮緊工冇得睇

可能curry留力搶fmvp啫扮傷等final先出

睇死佢咪係雷咁

其實係去到季後賽d球證會容許curry比人拉住

試下第二個球星比人咁樣對待你睇下球證吹唔吹

green 第一節9reb 3ast 6pt..

最好抖番4,5場啦

頂薪了

and 1

咖哩傷咩

唔講了

佢搵大約都幾難

咬柴

259 FIT到

Lou今日咁廢

唉擋唔住259, 你係咪諗住打48分鐘

KD要第4節尾先有野睇

上次g2 爆完番主場都係

steve kerr特登見lou will出先再出iggy

咬柴好小事

KD打足哂60分up

你俾佢打足三節第四節又死都似

車, 咖哩係咁咦踩到啫

行得好得 抖定打下場火箭啦

似係

下下都係KD單打

禾杜又發癲

d 友話夏狗冇得mark 本仙就話259先係冇得mark

快艇防守咁hea ，輸死

KD on fire，勁到癲

D防守廢撚到

路威比人守死左

NBA 其餘29隊fans 都係 KD haters

返去坐下先啦

259今日起碼拎50分

禾湧今日要炒30分

真係好ON9 難守

好耐無見過十幾分鐘都無to既勇

Btw curry

冇問題

kd死神mode

河父盡力了
河囝加油啦

其實頭先temple嗰球係foul乜

應該拗柴

259咁既樣, 咖哩唔使出都得啦

又要我杜CARRY

高, 手長,又快......點守

睇下今日Kerr點做rotation

遇人殺人

259 clutch time 體毛護身

KD又開始無限單打

講呢句個條友今日食撚左屎

火箭搵邊個mark KD?

今日會係牙LUE證明自己既日子

259今場要上50了

finishing 高到呢

tucker囉

KD話咁快就開始黎料

lou

已經食左5場

波叔

狗黎

仲未慣???

痴線, 仲未捨得落去休息

勇士贏撚硬
130-100

下 快艇moving pick?

kerr終於唔換走On fire既球員

呢場唔輸得

證明一直都係係度玩玩

第三節lead住25分入第四

25

食屎啦25999999

隱藏實力

牙LUE又贏

佢暫時俾我感覺都係似睇住食不過對埋火箭先見真章

鬼唔望你第3節無哂力

以前Battier應該冇得撈

澳洲佬仲未出

早開早收工

kd一定唔會抽筋
一定唔會斷腳

睇住食個個係河父咋下
戰術上俾人屌打左五場喇喎

其實邊個係廢尻

第三節已經贏夠開始垃圾時間

Draymond

KD 進攻真係歷史top 3穩陣

Battier防守完跑低線3分好撚正

curry返咗bench坐了

打氣姐

睇個po以為我湧領先緊廿鳩幾分，點知望一望，40-35

真
湧啲弱點畀人針住嚟打

屌 同個名都冇關係既

叫暫停比259休息, 然後繼續同我打!

封都封唔到,最多掂到手肘

痴痴個出手點高到

同我入夠50分先好走

以往佢見到球員手感黎 D Play係會一直造俾佢 但今年無晒
我都唔知特登定點啦

睇呢到以為勇贏緊十幾廿分

收嗲喇躝蘇波
我地占狗既名聲比你敗鳩晒啦
靜喇好冇

kd又有雞

俾人針住打都領先到使咩認真?

勇士冇真係KD 比盡一輪遊

生命石呢個PICK痴撚線 挨身推埋去

留名259 50+輸波

感動既係禾杜劍圍終於番黎

攬撚住KD黎守
大飛痴撚線防守

35號戰術

隻左手一直掂主KD條腰

foul乜鳩 kd又體毛

Curry 出唔出得返

又有雞

D pick9撚到

kd差d入埋你3+1

KD幾勁，勇士已經晉級了

屌返歸啦CURRY

原來家陣係俾Hand check

KD今場想攞幾多分？

企返場邊

依下真係唔夠人醒

領咩先 自從轉左癲狗追Curry 成隊勇變返雷霆我杜單打隊啦

kd 出走尼克斯, 火箭下年真係要好好把握機會

下半場先出啦

完左PRIME啦越黎越廢

明明個PICK有事

快艇睇來就黎掉個士巴拿出黎守kd

命令左佢最小拎五十 唔係今晚冇飯食

頭先可以自己躝番更衣室應該無事啦

打閪咩大飛

咖哩

KD痴撚線公司

個PICK挨晒身玩撚咩

KD真癲
Green都太唔小心

生命石跌WATT真係對勇既第二梯隊好撚大影響

玩PP果招?

已燈

未出輪椅喎

咖哩出返 反湧收皮啦

勇攻緊咪hand check囉
船攻緊咪返去90年代囉

KD同KT都好唔夾下

廢cur 拉下空位做駁腳算啦，進攻留比KD

CURRY有無屎積先

無啦無啦...

喊緊啦佢地

勇淨係識屈KD, 可恥

我杜!!!!!!!!!!!!!!

KD痴撚線28分

KD咁hot 其他人睇波ok啦

想當年d 油漆區fadeaway屈能到

259 catch and shoot

屌你259

Kd癡撚左線

259上哂力...

hot撚到 屌你老母259

KD KD

玩完

kd cls

睇25破記錄

259真係癲能到
箭狗用邊個可以守到佢

KD半場45+ 出中環裸跑

KD 係咪當左總決賽打

kd著到咁係咪想3節打卡

今日淫klay啲防守

上場咪呢個劇本
然後成班友Q4涷哂

冇人做波畀KT

下場馬有你喎比心機跑呀屌你

cls 佢打晒啦kd

年年playoff 都證明左全聯盟得LBJ 係同KD 同一tier，其他球星真係差半班至一班

箭狗收皮啦

KD留返d力下半場啦

又出番意粉佬咪又衰多二錢重

除定衫

場波好似垃圾時間咁

意粉守撚到

Kd carry全隊

防守唔敢講啦 但進攻真係

大飛放棄防守玩小球等於放棄左呢個SERIES啦

根本無得打

kd同我打2k my career 一撚樣樣

kd真係史上最強得分機械
又變番以前得分王模式

curry攞唔到fmvp好合理

agger 不過259帶隊重未有認證

Shamet

手感如果逆境絕境都可以做到順境咁就得 可惜唔得

連續3場都靠kd

259準備洗底，單打carry 勇士了

但都唔係拉唔開分數, 勇好廢呀屌

成隊船無人守到kd
係咁先

唉green太young

Off foul

淨係kd咁打多數都打唔曬全場

基本上KD hot然後輸波個d都係呢個劇本

上場都守唔到啦
不過勇d隊友

話我杜抱團既 呢幾年睇返Playoff啦叫佢地

KD要DOUBLE TEAM啦
DOC廢撚到

意粉

又係呢個陣開始倒水

但佢係抱團

大飛唔好急, 由得阿杜自己打哂, 睇吓下半場死唔死火

年年playoff 都係259大洗底

單打係 靠圑隊贏勇

要弱點攻擊咖哩

KD已經31分

WIDE OPEN都炒

其實調轉咗講
就係手感畀人守住咗先變絕境

勁撚到

on lun 9.......

KD AGAIINNNNNNNNN

哈登（眼神）

KD from way downtown
31

51分攞左31分

259 第二節35分

點玩

Kd終於炒

死唔肯守KD

比盡叫強勢加盟，抱呢個字侮辱左KD

259真係cls.....

佛祖溝女溝到腳軟

KD今場拎60分

支持文件河繼續放KD 繼續唔好信佢可以HOT足4節

KD 真係癩到

d人好似第一日睇259打波咁定佢太耐無爆

對火箭洗鬼見真章咩.....

成日比佢單打 冇硬啦

大聲d講邊個先係核心呀

steve kerr

一隻25就夠打死成隊大飛，之前做乜撚嘢

廢鳩又鳩嗌and1

佢真係抱團

259以前幾時爆到半場未完就30+

Klay今場仲未發力 搞咩

太耐冇爆唔 以前雷霆先係咁爆

明明就係我勇俾個機會佢拎冠

一向都係咁架啦

船d防守...

我勇死忠都係咁講 無人守到基石同餅皇PNR 手感無態等俾波縮撚

發現curry直程無惦過波
Klay>259>Green>259>Green

成個series有發過力咩

今場防守好勁喎

curry靜到

埋埋都冇發力

廢CUR都有埋
冇了

冇人幫

意粉佬好猶豫

意粉俾259 trap真係慘
7"點單打阿

意粉同KD一對位即刻比下去
D Handling完全唔係果皮

意粉佬坐底抖下先啦

lac molamola

KD嚇到艇亂晒

廢CUR玩生命籃球

級數都唔同啦

好心curry認kd係大佬啦

加利咪撚控波啦

船主場一場都贏唔到，反而作客贏到
Btw船主場，勇士入波啲fans仲大聲

On9 curry上一次籃過3個 3個都打咗佢一野

佢係幫勇士延續皇朝

你who？

簽ua係咁架啦

KD 今場咁打,分分鐘會破埋半場PLAYOFF 得分

唔係好事場場谷盡

個個都船，人哋幾時改咗名叫steamboat

唔會啦

kerr係都要打傳切

廢鳩今日係打得幾好\
攻守都有

同表弟太黑氣

意粉點同KD比

夢醒了

大陸人叫開快船掛

過第一個拉一拉
第二個推一推
第三個撞一撞

一隊原本有能力champ的隊
佢入就係抱
點都係抱

如果下輪對火箭球証都咁既尺度 我勇打條撚咩

快艇打到勁亂想放暑假？

然後都係繼續冇foul

銀仔：賭盤緊要啲

上年咁黑，今年唔撚使還雞？

偷到2場超水準啦

意粉對位green呢5,6分鐘已經入咗3球

打到大飛個主場靜到 我都有d唔好意思

kd打唔勇士就笠水去勇士
btw kd有冇贏過73-9勇？

冇259既話過唔過到首輪

湧今日認真守

唔撚好再出意炒佬啦, 五小打死罷就

呢球進攻犯規？

踩界喎

呢球踏線

其實今場green都係carry

半場double double
仲要draw到人幾次off foul

進攻有利區

踩線都吹off foul.....

又誤判

踩住條線都得架？

生命石應該收得皮

球證要送湧狗入round two 了

廢鳩大三元Ready

球証

Harrell 3 fouls

屌
廢鳩勁撚到

有冇link

都唔係協防 關踩界咩事

吊你踩線吹乜撚進攻犯規呀

3second zone不如改名叫勇士有理區啦

銀仔：g 7一場就夠 唔好阻住地球轉

聯盟：門票錢賺哂 大飛你都玩夠 88

最多嬴兩場

船字易打姐 個個都叫廢鳩咪更加無厘頭 唔知你講緊邊個

黑哨湧

勇士雙核259格林

原來淫K得2 分....

發現ai大隻

火箭可以點守我勇手感我杜PNR / PNP

想問咁都吹
個進攻有理區仲有咩用?

廢鳩有典故架wo

咁係你年資淺啫係nba po
廢鳩嘅由來都唔識

Lou繼續爆啦
想睇game7

你仲唔明?
我勇一定嬴

想知

正常水準

上場 ,LAC 冇拎到波,叫TO 個球唔講

唔係個個兒登仔都係高登過黎

你up乜呀

意粉失咗幾多分

防守形態

當年draymond最勁個時有個會員講左句
冇勇 佢咪又係一件廢鳩

琴晚約左個明星去食飯

ONEAL呢個年代唔好打波,好危險

球球中間都空哂比人狂切入

廢鳩得一個
今季俾259狗鬧個個

高登有條友係討論格芬vs green既時候

講左句，格芬唔勁唔通廢鳩勁啊？

然後就比人鞭到依家了

當年高登有條友拎格芬同green比
話green係廢鳩 點知最後俾green撚狗
之後green就=廢鳩
類似係咁

使唔使下下mon撚住你個post啊而家

下半場嚟料

klay勁多deflection

259真係

KD癩能到

就係咁簡單? 仲以為有潮文添 但係廢鳩易打過全名既

等睇破81

又KD
快艇要放暑假了

kd 要破記錄了

on9 foul

Kd 終於認真打

同埋芬妹單野

觀眾好大波

原來係咁

我杜D防守比起以前係雷霆好左好撚多

屌你
green今節foul咗佢三次

唔比佢射3分平記錄

點解會有人屌klay
今日防守完全交到功課喎

Kd好似好少可以爆足全場

TIE撚左BARLEY RECORD

259好撚癲

cls 37分

試打意粉, 字母全名
唔俾check

doc冇晒計

其實係未可以熄得 kd上晒身 仲打條毛咩

doc rivers又整個死老豆樣出黎一啲火都無點贏

重有會員x 2 Lillard Conley
屎綠 Danny Green
癲狗 Beverly

好似平左定破左半場PLAYOFF 得分

好耐無見過25 全力MODE

Green守kd好麻麻喎

訓先

勇士望就望KD繼續hot到4節變垃圾時間
如果唔係應該爆多次

antetokumbo
gaxxxxxx屌

加連拿利

安迪杜宮保

easy

唔好投降呀

同所有意大利球員都叫意粉

收皮啦

喂 有D人係睇BOX SCORE當睇左波架啦

KD ON 曬FIRE邊個有計

意粉協防太差，衰過雪糕筒

3分破

安迪杜高普

會員係點解 想問好耐

今日勇防守好左...

想佢場場60分

唔係夾wb邊個都打高一個level
星變巨 巨變起巨

會員=會員改球員名

大飛最廢果個真係意粉佬, 一出手就覺得唔中, 最衰過果班新人

舊登年代有人改Lillard conley做名

想成為巨星咁既進攻真係不行

19分大把本錢玩啦

38分?

對比返 之前kd養生波 出手意慾勁低

好遲鈍

守到LOU 得6分

高登有會然叫依兩個名only

無乜特別

其實得kd一個hot

不過個勢係curry出番黎先有

舊登有會員個名叫 Lillard

好似係

antetokounmpo
gallinari ？

領先31分夠垃圾時間未

kd 出手點又高,動作又快
點mark

動作好唔smooth

kd應該要攞60分

真 今年再一次証明WB先係成隊波問題所在

熄啦 其實由一開波我領軍後就熄得

意粉命中率都有4成幾，唔太差啦

睇咁耐nba kd同司機係冇得守既

上面啱
下面唔知

kd 正式登位 成為現NBA最強球員

利： lbj fans

防守俾人中出到成地精啦 仲唔太差

前年已經係啦

無解呢個名你估易拎架
連FOJ都比佢屌打

得字母可以守一守KD

22分鐘38分

kd 完全係核武 有咩事唔夠打就拎出嚟咋炸到你仆街冚家剷

但Even到而家都仲有d人唔同意

單打佢現金第一 都無人有異議啦

坦白講 LBJ無左道火啦 仲想爭入PO果期睇幾場波成日Hea守 進攻剩係企係高位指指點點

守射手又太慢
守高佬又唔夠人大隻

意粉
吾皇
病閪
少主
刷分仔
手感仔

無計 佢場均大三元對於印象流既球迷真係Cover晒所佢既缺點

樓豬

weekend想正正經經咁睇場波啫
一開機已經大炒
唉

蘿莉
肥仔

屌你老尾KD快D走啦, NBA仲睇條撚咩屌

呢隊勇士威埋今年係咁先

登LOU WILL辛苦, 一對位係KLAY, 擋完係AI, 再擋屌你係KD

今日勇D板同失誤都控制得好, 加埋KD,

差1分破半場紀錄

火箭5小對勇士5小，好睇

所以話KD偷Curry fmvp真係得啖笑
自KD入咗勇士之後勇士就完全變咗KD嘅球隊

短手 - JB Griffin
雖然係叫開JB同芬妹

聽日開viu睇我帶領馬撚贏金

仲有垃圾draw foul 王 基石

廢老過哂氣就唔洗攞出黎講 三、四年前仲有得爭下

放暑假

Pj tucker頂唔頂到259

KD真係太穩太Clutch 邊有可能唔俾佢

利申: 勇狗死忠

吾皇晨早就收左皮啦

上年都重有

KD身高手長，未必得

只限nba球員, sorry

唔好咁痴線啦，唔係佢企外圍拉走人協防，廢鳩邊可以咁多無球切入，係隊友有效得分嘅時候爭波打先on9，要睇就睇成個戰局，而且klay做戰術重心時得分能力一定有，唔洗再證明畀你睇

勇係咁 咖哩 淫klay無手感就俾kd單打

有睇nba嘅都會知佢啲大三元點嚟

我覺得可以令KD進攻好辛苦 但一樣係守唔到

依個先至係真正嘅勇士
之前進攻太強所以hea 防

佢嗰種 無限換防 個半場就不停壓迫你 嘅防守係好痴線
不單止防守持球球員 而且不停追逐off ball 球員
減少你傳球次數 逼你自己單打 lou 始終冇可能球球都打到明星ball

搵佢守隨時破PO得分RECORD都似

格芬係勁過green wo
green勁在係勇士體系下打波，一去其他隊咪廢鳩

恭喜勇士4-2

圖定老母

一陣就得，全場應該

真 Adams先係成隊最Underrated既球員

突然又吹咁大？
之前明明話kd自己帶隊勇即刻變2流隊
勇永遠都係curry既球隊
一無curry成隊變垃圾
不過fmvp係得15嗰年有得講啫
都唔撚關kd事

thank you

吹撚到
勇狗防守幾時有你講到咁勁

睇埋今年先如果拎埋fmvp史上都有得爭下

龜西
我屋企個隻西蘭花

大龜同細龜

所以我到而家都無怪過kd25，反而好同情佢可以忍足隻忍者龜種打法咁多年先走，講真仁至義盡

無Curry拉開Spacing Draw 對面Ace stopper KD真係打唔起
不過今日KD Hot到咁俾人吹大D好正常

火箭嬴到一場先算, 哈登一到po就熄火, 今年波叔仲衰過上年

可愛
字母

使乜吹 勇士playoff邊個carry真係盲撚都睇得出
係班curry迷係要攞常規賽嚟比

火箭一定要落地獄
永世冇champ

廢艇個主場廢到😂😂😂

文件河

細龜個名號開始想俾咪嘈
叫返嘔奶算
事實上講eff.真係似到

關鍵不嬲都係EG度
佢上次打勇癲能到

4:0 勇贏

感覺始終未去到吾皇個種無解

佢為錢 實力仲有

但最慘係就係呢件playoff廢柴打到kd投靠呢

吾蝗無解?
幾年都係抱團咋WOR

KD HOT係得自己勁
Curry run返個offense 引包夾分返個出黎就變左4打3

佢同西書拍擋咁耐 開左幾多次聲撐佢 叫外界唔好質疑西書
我真係覺得仁至義盡啦

屌你老母華

騎士圍curry圍到KD拎FMVP又冇人睇到

太誇啦, 之前先有圖講無kd, curry勝率
不嬲都話259係最強進攻武器, 但咖哩係湧system

禾杜打得好就用佢黎屌手感大場面唔掂
手感打得好就用佢黎屌禾杜抱大腿
你班友都算不敗之地

聰明仔
少帥
波波

仲有ig

搞清楚係Westbrook守到KD倒戈

格林功勞大啲

冇人會因為呢D俾FMVP你架

又成功洗底，佢嗰陣唔係去湧真係可以贏盡掌聲

kd第一人我勉強認
但歷史地位一定唔會超越到lbj
25笠水去73-9勇永遠都要提住
三連冠得咁撚爽啊拿，一世被lbj騎住啦二佬

呢個次次都想笑
仲有大家叫河神個件垃圾河

我皇無解又變左抱團
KD無解係真無解?

大佬 34 la 而且打pg 位 其實好攰
點樣追啲後生黑人細路仔呀

騎寧願輸場波都要圍手感，果種執著無人能及

25笠水狗kd係去73-9勇啊

係喎 仆你個街又借啲依洗底

呢個真

今年如果勇champ到
99%都係kd fmvp

吾皇：我有手感我駛輸

pg位

係。打開波都知隊友西好無奈佢忍到咁多年已經好勁

呢樣真 只要唔係湧 佢近年表現真係上得神枱

大帝咪又係組3巨頭先拎冠軍

笑撚死又用259 去洗白我皇

58

嗰季西書算正常，係依幾季開始刷數據，咪亂吹洗底喎

你睇呢三年雷嘅季後賽成績就知咩事

好正常姐
你圍KD佢一樣輕鬆交到波
身高優勢就喺哂度
你夾Curry佢交波困難好多
冇得怨

Fuck me
芬妹 短手芬

冇話要俾 唔使吹到KD咁大姐

4000萬

公鹿整體打得好啲

You no sick ball

呢個係令佢走既原因啫
事實證明佢求其去一隊成績都好可能好過雷霆
你睇PG而家慘撚到
唔係CURRY打到佢服佢會甘願比咁多人屌去勇咩

女人-PG13

你都痴撚線
你睇吓近依幾年 全聯盟防守頭三隊 有冇勇士份 ？
放手一二隊一定有勇士球員

大佬啊 Kobe傷晒都去搏啦 你係無火打就唔好講到可以Carry

洗下洗下
洗埋FOJ 出賣兄弟WADE單野

Blo
Glo
Iglo

講極都唔明

數一數勇士真正拉開
由51分拎到72分

14分都係黎自green同iggy d easy basket黎

呢d easy basket都係curry既gravity拉出黎
佢兩個拎完分自然防守端又engaged d

Durant最top既時候其實係同緊對隊你一球我一球咁打

根本唔係勇士贏波既節奏

再睇埋係雷走既人
係另一隊發熱發亮

Dlo

無錯

Clippers勁過上年占士了

咁似潮人嘅

錯就錯在佢揀去湧，揀其他任何一隊都無事

259同我皇咪一樣黑，咪撚互相洗底啦

勇啲防守

不嬲KD用法就係 勇其他球員行Play唔Work = 交個波俾KD單打 = 入

死癲佬KD

根本唔係
係一圍KD curry即爆幾球3分就完得場
又唔係冇試過 係最後騎選擇左圍KD 變到叫做有得打下

艇爭氣d啦

表弟

Excel球迷同Theory球迷嘅對決

所以kd既敗筆係笠水去勇？就導致佢地位冇得去top10

湧又開始手軟

下 你覺得唔係pg ?

妖, 背打淫k都無力

其實好爭氣了 邊有人估到佢地贏到兩場

意粉打唔郁淫K代表咩

sf...
佢幾時有打過pg位

SGA真心癲

大把人打唔郁囉佢好冇

果d 咩NBA 第一人
咩歷史第幾人真係好小學雞

意粉廢撚到

吊, 意粉你咪9射啦

係佢soft
想100%攞冠 過勇士仲要唔攞頂薪
根本勇士嗰兩年嘅天賦就唔單係KD Curry咁簡單
正選後備兩套陣容都屈機
而Curry招募KD都講明唔介意做第二人
你話Curry係隊魂ok
但吹到Kd係靠curry carry就多咗

癲狗笑撚到

得癲狗叫mark到kd 但refs又做野

出chandler 可能仲好

文件河真係攪笑 淫K中鋒都頂到 搵意粉去背打佢

終於見到廢鳩射3分

Klay發火啦

根據電腦分析: SF 64% PF 34% C 3%

根本直情唔好出意粉

失戀啊俾D空間啦

打得差就變表妹

Game 2好爭氣啦

大佬呀 傷成咁 仲要唔係得佢自己一個傷 咁嘅陣容點Carry

倒水了

唔會好似kd咁肉酸直接加入強隊
仲要串柒前隊友

佢哋係互相backup，講到係Carry對方就未至於

SGA真心癩到

個rookie都好打過意粉

禾杜係咪又要五成手感守恒定律

Dirty Green ho ball

廢鳩點R頂薪

我都唔明
次次講kd都有人幫james洗白
james咪又係壯年組3巨頭
寄生完熱火再出賣兄弟走去騎士再組3巨
wade就on99要去公牛

FOJ 出賣兄弟
搞到WADE要去公牛條數又點計

廢鳩已經靜靜雞準備大三元

top10應該有啦，老實你問我，我覺得kd勁過foj喎

艇好波百屌成材

我唔信垃圾艇追到

頭先睇佢中場練波，幾準

岩呀 wade bosh 弱左之後就即刻走人
仲話全部都係垃圾

唔係啲乜？你講嘅嘢同我冇衝突wor
圍KD佢夠高輕鬆pass到出嚟有wide open
圍curry佢俾人夾好難俾到啲到手就射得嘅波
變咗傳返出嚟又要睇kd單打
咁梗係寧願睇佢單打好過放wide open啦

D迷沾狗癲能到
WADE比佢撚到差D冇得係熱火退休

唔會超越到lbj囉
4mvp對1mvp

我剩係記得佢講過要開Playoff mode結果跟住場場放人3分 剩係企係籃底
我真係睇唔出佢有幾想隊波

隻龜柒還柒
但2016 WCF 係龜carry隻259
果年對湧259成日自爆
最後仲要屌隊友

上green出意粉啦, 仲衰過rookie

得分又唔夠占士多

硬爆同單防lbj勁好多 3分kd勁d

笑左
加入強隊同組巨頭有咩分別

真係個名寫住 sf 就係打sf ???
你laker rondo ball 持球% 起手 組織 邊個最多？
佢根本就係打緊 magic 嗰種打法

準備反cup

意粉一接波就覺得會炒

咁你講撚曬啦

贏到今年已經平排啦

shamet

Iglo reg pg架

冇佢都739
難度分何在

亞軍球王就收皮啦

你老母Green我阿婆都知你想傳波啦屌

大佬記者問到 講梗係咁講啦
唔通你想佢點答 遲啲先開啦/ 打到playoff先啦

最衰佢完全無助攻能力, 無空位都夾硬硬射

猗當年圍撚住吾皇轉
咩人都換返黎
最後玩真情fake 起球隊走人
跟住返猗拎冠當還債咋

又平排
mvp又唔計
年輕25000,30000分先生又唔計

如果冇bosh wade, kaiv love你覺得沾仲肯去打咩

互相backup係可以咁講嘅
但KD的確係勇士最carry嗰個

又嚟...

其實依到都傾過好多次

咁做標準既話，好多野都傾唔到，嘈足41頁都得

所以大家都默認跟返nba list出黎個位

咁大家先傾到野

KD 又黎料

今年kd champ到講緊生涯冠軍同我皇平頭
再提一次我皇得3冠

KD ANSWER THREEEE

back to back 3

痴線佬

但家下又再FAKE起騎呢
TT JR 重要玩幾年

CLS

KD唔好咁癲啦
做咩咁勁啫你

我杜繼續On fire 文件河繼續唔好信我杜Hot足4節

28分鐘44分

咁mvp？
得分？

廢CUR躝啦..

意料

意粉呢球咪打得啱囉

意粉走走地步

我以為意粉點慶祝
屌奶星綁鞋帶

成7呎
重要咁撚高命中

意粉打得好少少都唔使好似而家咁

要屌先識做嘢

基本上佢再攞一冠
呢啲野就wfc

沾迷表示咁岩撞正D仆街組團JA

利申: 我勇死忠

呢個慶祝動作幾型

買定離手
KD Below 60
KD 60+

吊, 罰球都炒

KD勁撚到，又掌嘴

kd要破mj個55分

講道理梗係講撚晒㗎
全對持球最多 控制球隊節奏 最多asis
咁都唔叫做pg

拎到先講啦咁就
我都可以話占士拎多一冠

屌
IGGY

唉, 好廢, 又夾硬射

Even攞唔到
今年係同隊3連霸

有你已經冇可能

至少今年拎唔倒先

文件河盤算緊d咩
而家個陣好等運到feel

真 仲咁撚大聲講 人唔笑狗都吠

呢個係占士打左10年既打法
而呢個打法既role就係sf
咁你仲想點？

準備走人啦
支持你去大腸

打得幾好呀

講咗 N 次 25 狗拎多十個冠軍都係無意義

CLIPPERS 條20係咁犯規都唔冇比人FOUL
狂推CURRY
痴撚線

18:8 run 喎 有咩問題

又衰意粉協防

佢真係好L茅

唔覺唔覺出手左19次意粉......痴線,

UA代言是甘的

真係個名係就係咩
現代籃球個理念都唔係咁

J green真係廢物黎

意粉一接波就驚

球球都用手肘頂CURRY
條友癲能到

今晚食咩好

賽後curry同Kerr+KD反面，玩親戚籃球

諗緊出年點保著呢份工

銀仔係咪落左order

咁jokic係pg？
Ben Simmons又係pg？
龜係sf？
屌你都on99

waaaa

河父教湧

6場手感都係呢種防守守住 真係已經算係咁啦

大飛失誤仲多過勇士應該冇啦

應該諗緊藉口
叫快艇買返阿仔返來

禾湧又輕鬆屌打

Hand check例係唔會apply落手感到
睇見都覺得慘

死毒瘤你毒完未呀

IGGY SLAM DUNK!

大飛呢節咁鳩

iggy

二姑

AI

二姑跳得高撚到

吊球球都你打哂死毒瘤意粉

意粉呢類球員雞肋到，
van horn 2.0

俾波kick親

三節湧拉返開

差D比二姑FACIAL埋

佢到playsoff明顯跑快左同跳高左

無話差
我話佢等運到啫
你睇下而家個分

二姑一到季後賽 痴哂線 上電

二菇比自己嚇親

佢真心大隻咗

完全唔識打團隊波, 獨撚到

jokic 持球% 最高？
ben 正正就係 pg ar 戇鳩仔
龜 點解會係 sf ???????

今場lou will好靜

冇睇上年po?

兩球ON99 Turnover

二姑打第二梯真係好正

其實佢受既防守規格好撚誇，球球都hand checking住佢，off ball走下screen又有primary defender拉住佢，再加一個help defender望撚住佢movement，佢過完半場一放完波比KD/Green要攞返波黎打都有難度，KD打撚到咁都未比人double team

前兩場上唒力無力

Playoff mode iggy

你話2姑喺常規賽唔係做戲真係揾鬼信

真心 淫klay 今日守佢 守到好好
夠貼，夠煩

射傳運球防守無樣得，但keep住比佢攻

年年都係咁睇咗幾年

lou will, harrell, 意粉呢3個只要有一個打唔起今場都追唔返架啦
熄機了

咪咁講啦
今場佢對位green都食糊幾次
你總要有人識單打，特別如果sweet lou無落場

持球%高就係pg？咁kobe都係啦
龜個打法同sf一樣
好心你柒左就縮翻埋啦

三分俾人撞到off balance 都唔會吹啦

對手既注意力幾時先輪到佢

shamet啊ma

睇到炆，不如叫curry暑假學埋mma啦

灣岸鉅子 常規賽用黎炒股

其實已經唔係hand check, 直頭係又拉又打

隊隊都學左lue爺個套trap curry放kd

Havlicek

老人家常規賽緊係要留力啦

真啊 所以仲話屌手感垃圾既根本無睇晒咁多場波
一過半場交波俾Green / KD 跟住就有條友又拉又扯死追到成個Play完 打條撚咩 又無Foul off ball搵隊友單擋又俾人吹Off foul
唔會夾KD架啦 夾KD放空淫K / Green 射起多件仲衰

緊係啦，邊有hater會認同事主實力。
同樣西書就算10個首輪遊球迷都會覺得有意義

KERR條粉皮
明明手感廢鳩打P&R廢鳩打得仲爽
結果打左成季企三分線頂
把撚咩

因為一double team 手感就空

講爆分 一定係手感勁啲，hot起上黎對10球3分就玩完

學做沙包好過啦

行過走位都要比人打2野

有時都覺得佢好慘

世上25狗迷真多

25未嚟 1 4號位pnr屈機到

佢最睇唔起p&r架

Point guard 組織後衛
但唔係持球高先組織到架大佬
咁打普林斯頓個啲c全部都係guard咩

五細就太子頓
P&R就Mike Brown
反正約已續，搵套原創戰術犯法呀

呢個foul

又唔係睇唔起既 佢有講過秘密武器黎

大飛加油！

大勢已去

KD 46

係咪因為malone + stockton

IGGY !

唔搵佢攻大飛冇人攻到

傻鳩手感仔

條友真係on99唔撚識

IGGY終極扮廢

AI好似下下輕輕跳咁已經catch到D alley oop感覺上佢仲未出盡力，對腳勁撚到

我咪講咗囉 一定係持久最多 組織球隊 asis 最多 嗰個咪就係pg lor 唔夠人講就叫人縮埋 又想宣布自己勝利？
龜仔嘅打法點樣sf ar 你講嚟聽下 有冇spec ar ?

舉個例子都樣衰過人 比人屌打完 仲叫人唔好講嘢放過你

因為佢覺得p&r係得2個人玩唔開心
佢要5舍都有份玩

偷到2場收晒貨啦

求求Kerr俾手感打足Q4 拎返D節奏

又或者打3角係用c/pf做分波俾g位
但佢地身高同role都係c/pg

輸波仲點開心

個招好好用
Curry green pick& roll做個4打3

你睇下d正評先啦弱智仔

傷左
仲打咩第4節

咁即係唔洗討論

無啦, 禮拜一半夜火勇

咪係一隊波點都要有一個go to guy=scorer，最佳例子咪爵既咪嘈，就算佢攞分低efficiency，都要繼續打，同意粉一樣

手感實俾人夾
廢鳩出波好快好易揾到空位
以前佢有3個陣呢招仲絕

咁既狀態打箭? 俾波縮撚死啦

手感 廢鳩 或者 手感 賭撚 係 三分線頂既p&r 基本上係攞硬2分

奈何kerr 好少俾佢地咁打

呢d好似係叫藝術家性格

有冇人幫我屌鳩呢個弱智仔
我同弱智仔溝通唔到

再舉多個例
Blo 3分3成5唔通又係shoot guard咩

年年都係咁咁多人咁出奇

其實依家既手感=熱火三巨頭既wade
犧牲左自己數據,fmvp都比左吾皇
但講到熱火呢隊波係邊個,個個都會話係wade既球隊

大飛已散GGGGG

你問下吾皇D FANS先

場場都怒追30分咩, CLIPPER作為第8對勇根本4:0 場均比人洗20分根本係正常, 已經做得好好, 係鍾意呢種全民皆兵既球隊, 但PLAYOFF就係巨星既舞台, 今場勇士D防守換防都針對得好好, CLIPPER後備2人組無得發揮

唔同意"個個都會話係wade既球隊"

你嘅flop James 係屋企睇緊電視

heat係wade既球隊

佢2個高位pnr 手感有空就入3分 空廢鳩就2傳iffy/淫k
15-16年嗰陣依招同電梯門打天下

快艇比d 力啦，我想KD 刷上60分出張GO playoff moment

sorry 有我係到 大飛冇行

3打5都3分

呢個series要打6場根本就係湧on9

今年波叔廢到, 得番中距, 防後衛比人突爆

難D,lou 今場比人守到喊

單對單唔用hand check係守唔到手感

開始要縮嗰個好似係你喎
搞到要搵幫手咁七 ？

講唔贏就叫人唔好講
繼續講落去就俾人屌打
走投無路就叫人幫手

即係要組隊 定係加入強隊啊？
依家任何人幫你 咪即係代表自己輸咗

KERR條撚頭可以去到俾人反CUP先開始針LOUWILL黎打

DCOY Steve Kerr表示: Try me

以呢種尺度佢一定撚到手感4,5犯場場

閂門都小左出啦